睇完Winter on fire 後感

其實最後個總理走佬，都係因為驚會搞到個府邸，迫住走，琴日佢地封哂中聯辦，但無封禮賓府又點解呢？

有無可能搞到禮賓府呢

冇可能好似烏克蘭咁順攤

共產黨寧願血腥鎮壓都唔會俾你有自由

林奠政府偷偷地走去深圳，遠距離指揮黑警繼續鎮壓咪得